劉浩龍首思覺失調好好聽。。。

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安 才離開不再講～～

日日loop10幾次

我中意佢首 二等天使 不過係側田版

hi 00後

垃圾總有一兩首歌作曲係好，不過作曲好都唔關佢事

我諗起象仔